【車cam保平安】中年婦拖篋衝出馬路「猛撞」私家車 九龍塘疑現碰瓷黨

【車cam保平安】中年婦拖篋衝出馬路「猛撞」私家車 九龍塘疑現碰瓷黨

48,685
建立時間 (HKT): 0424 14:10

適中字型
較大字型

九龍塘又一村驚現碰瓷黨？！網上今日流傳一段車cam片段，片中可見在九龍塘達之路，一名中年婦拖著篋「走出」馬路，然後「加速」奔跑，撞向一部早已停下的私家車車頭，其間私家車接連「響號」也無法阻止中年婦的驚人行為。事件引起大量網民及駕駛者關注，擔心在國內頗流行的碰瓷黨騙案（騙徒以行人身份故意撞向汽車屈錢）已流入香港，不少留言者都敦促駕車一定要「裝車cam保平安」，也希望警方徹查涉案中年婦是否有詐騙的嫌疑。

根據近日在fb流傳的13秒長車cam短片，顯示3月9日上午7時許，該輛私家車行沿九龍塘逹之路行駛，當時司機疑見到有中年婦拖著篋欲過馬路，故司機在該個有燈號的行人過路處前方逾五米早已收油及停車。

未料該名拖篋女子此時未有橫過馬路，反而帶著篋加速跑向私家車。私家車司機雖不斷響號，但仍無法阻止該女士，該女子最後側著身以膊頭猛撞向私家車車頭，「嘭」一聲後，她便連人帶篋「跌倒」地上消失於攝錄鏡頭上，片段至此結束。記者今日重返上述「車禍」現場，發現上址附近有不少店舖包括地產舖，但店員均指未有目擊事件。

不少網民均就事件留言，質疑是否有人故意製造「撞車」事故騙賠償，認為若是真的，警方應徹查甚至拘控，不少人都關注片中司機或車主有否被屈錢，也有人呼籲警方應考慮控告該中年婦「刑事毀壞」汽車。近年本港多次出現「碰瓷黨」疑雲，在港島區大坑道、沙田區也有司機在網上發佈「車Cam片」顯示有行人懷疑刻意被車撞到「搏賠償」，呼籲其他車主小心。

《蘋果》正向警方查詢事件。
你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

九龍塘日前疑次出現碰瓷黨，有中年婦拖著篋衝出馬路「猛撞」向早已停車的私家車（網上影片）

懷疑碰瓷事故的現場附近有不少商舖，未知會否有閉路電視拍下了事發經過（劉漢權攝）

撞車連環圖一（網上影片）

撞車連環圖二（網上影片）

撞車連環圖三（網上影片）

撞車連環圖四（網上影片）

撞車連環圖五（網上影片）

上一則
【短片】【為食尋謎】食橙咪搣橙衣 中醫：橙絡理氣化痰兼止痛

下一則
【短片】【18死奪命火】縱火男落網片曝光 「飲多咗同人嘈交」

___________________________

向住架停咗喺度響緊安嘅車衝埋去

呢d 真係口唔好彩，架車花左，呀婆分分鐘無錢賠

哩D咪政府黑警無能囉

香港地渣車一定有車cam 呢啲盲毛唔係以為好似中國咁屈到錢嘛